天皇即位儀式就開始啦（睇緊日本電視台直播）

個post差咁啲野

場地好似好簡潔

唔介意既話其實CCTVB都直播緊

得男人可以參加
雖然崇日 但好男權

交接av碟

而家佢已經無仔接班，將來繼承權會唔會無晒男人

以前有過女天王

原來個儀式係咁靜
無人講嘢又唔會奏樂

皇帝出巡都唔封路
都係我地習帝巴鳩閉D

幾時先著冕服登基

細佬繼承

因新天皇今日有假放

皇后出發去皇居

全程車都要笑住揮手
都幾攰下

想問下日本皇帝有咩權力
點解有政府仲要皇帝

佳子公主

咁弱智既問題，返學問你歷史科老師吧啦

佢嘅工作

意識形態

11點10分?

其實關我地咩事

國璽都幾簡潔stylish

你唔去日本旅行?
唔玩ps4?

御壐
(模型)

(資料片)

你從來唔理國際新聞？

點解係 11 點10 分 ? 有意思 ?

終於正式踏入新時代

其實世界所有新聞都唔關你事，你永遠都唔係新聞主角，所以你睇唔睇無人care

樓上做第二個Logan Paul?

周刋文春又摷返柏原芳恵嚟講

係呀，唔關事㗎，不過諗深一層，成個連登其實都冇咩真係關你事嘅，你都係走啦

吾皇

十月

佢個女點解冇出現

大英帝國女皇呢

把劍咩樣？

有幾多人笑緊？好似你咁嗰幾個5ch憤世毒撚？

琴日咁多人走出街倒數，咁多電視節目全部聚焦喺依件事，肯定係恥笑大會啦

幾時你又走去笑下英女皇笑下泰王無政治權力

唔準打開個盒

吹牙

一個Post 可以睇到連登好多中國人

其實討論區
無興趣唔睇未咪入囉
入黎搞事咩心態

吾乜撚野，你係日本仔？

冇政治權力唔代表冇意義
皇室係象徵住成個國家既榮耀/歷史文化

日本皇室登基關我哋撚事
睇新聞或報紙咪算啦仲要直播

君主立憲制

歷史文化象徵

全世界既君主立憲皇帝都冇權架啦
意識形態黎姐 國家主席仲大過皇帝

唔關你事你禁入黎把撚呀
死去屎坑等屎痾啦

邊鳩個同你"我哋”
我還我你還你分返開啦柒頭
其他人睇乜鳩直播又關你撚事咩
外國啲足波你又睇？關你撚事？

小日本 快d亡國

睇吓第3張圖白衫

大蛇丸 同 黃猿可以出場

放心，一定亡國
不過係中華人民共和國先亡

Show Blocked User - Romanov

我又唔太care一朝天子一朝臣 第2個朝代上場一樣

幾時到香港？

個三盒隨時都係吉盒嚟
一早話好似有d已經唔見左啦

天皇登基姐
成堆5毛出晒黎污染文明
屌你老母又關你支那人事

把劍好似係唔見咗

同意
日本人都係當香港人係低賤支那人喳
利伸 喺日本讀過書

kof三神器

仲以為可以睇到3神器
點知全部好似便當咁包住

想知果三個神器真身係點

D恐怖份子夠唔鐘意其他人啦
雖然係反向, 咁係咪唔需要留意佢地??

飛去韓國睇韓雞賣淫個班，要用叛國罪處決

我非常介意

cctvb崇日，叛國罪

班保釣反日撚點解唔去踩場？？？
長毛賊呢！？

我都介意

所以咪放俄仔link

收皮啦on9閪

download咁多變態驚悚相，
你個心理都幾唔正常
睇撚過共產黨點折磨殘殺人未呀
選擇性失明? 死番上大陸啦，大陸狗，你還有党呀

同意
好低質

殺左咁多中國人唔關我地事? 幾時道歉啊

會有草薙京封印左係入面

想知呢個着晒古裝既登基會幾時舉行？

其實依家嘅日本人 同當年嗰批已經唔同晒
主張和平

真係唔明點解咁多痴線撚都係波台狗
係咪賭波會整痴人

大日本帝國萬歲

把劍生晒銹
成個盒入邊都係銹粉嚟
交接左幾任d粉跌晒落地

其實仲有堆極右派勢力嘅 不過佢地不得民心啫
兩粒原子彈就令到日本人唔再信軍國或者對外擴張呢套 戰後50-60年代仲差啲左派日共揸fit 點知個領袖俾人刺殺左個勢先急轉直下

好似上面啲五毛撚祟中撚民族撚咁 係咁post圖都唔知做咩 盲目挑起民族仇恨 好心你地咩年代呀 仲咁固步自封 呢度唔係啲咩五毛廢老fb page 冇咁容易俾你帶到風向 當然我專重你行使言論自由嘅權利 但係我希望你可以提供圖片之外亦都提供埋有用嘅資訊性嘅資料俾大家理性討論

好似佢細佬個仔會係第一順位繼承人，日本依家只可以由男人繼承皇位

係，查過由明治開始加左野，不過佢細佬個仔係第二順位，第一係佢細佬